英國貨櫃藏屍案39名死者全部是中國人

英國當局繼續調查貨櫃車內發現39具遺體的案件，英國有傳媒引述消息報道，死者全部是中國人。警方派員搜查北愛爾蘭兩處地方，相信與被捕的北愛爾蘭25歲貨櫃車司機有關連。

警方形容事件是悲劇，首要工作是確認死者身分，預計過程漫長。

警方說涉案車輛在保加利亞註冊，拖頭是從比利時的澤布魯日登上渡輪，在英國時間星期三凌晨零時30分，抵達英國東部埃塞克斯地區的瑟羅克市。警方在貨櫃內發現39名死者，當中包括1名未成年人。男司機涉嫌謀殺被捕。專責打擊犯罪的部門說，會派員協助警方調查案件是否涉及有組織罪案。

1400000000-39

太少了

At least they died in the UK.

下世再做中國人

都仲有13.9億
屌佢老母
3.9億先拎出黎講喇

國家咁強大 點解仲要偷渡

上圖 英國貨櫃藏屍案
下圖 39名死者全是中国人

害死北愛個司機

係未知發生咩事前 唔好屌住 小心炒車 比人做題材

比例嚟講只係極少數，歐洲肆但一個國家死一個人都多個你支那死一百個人

支國人唔係好愛支共咩？點解要偷渡入英國？

The 39 people found dead in a refrigerated trailer in Essex were Chinese nationals, it is understood.

Police are continuing to question lorry driver Mo Robinson, 25, who was arrested on suspicion of murder.

Officers in Northern Ireland have raided two houses and the National Crime Agency said it was working to identify "organised crime groups who may have played a part".

The trailer arrived in Purfleet on the River Thames from Zeebrugge in Belgium.

Ambulance staff discovered the bodies of the 38 adults and one teenager in the container at Waterglade Industrial Park in Grays just after 01:30 BST on Wednesday.

係唔係比支那人賣左去英國做黑死

黑工

唔好仇恨言論住

想知性別
可能係人口販賣

不過睇落似偷渡/黑工

哦，咁無需要查啦

比留在家鄉好才會冒生命危險偷渡。

會唔會係失蹤義士

小心講野

偷運人蛇
又唔肯開少少透氣位
咪全部焗死晒咯

推

我都懷疑

連登好多人睇 小心自己既言論

又人蛇

運到去英國？

華人 Chinese Nationals
係包括香港人，唔好咁老定住，如果係失蹤義士........

點解唔去大灣區

美國將中國列為販賣人口最嚴重國家

想睇治癒圖

支持

皇天擊殺 好波

rip

點解家陣國際發生所有冇面嘢都好似關支那事嘅???

Good Job

除左恭喜 都唔知講咩好

全部都係女做escort

有冇神探查cctv

人口販賣啦

rip 啲冷血既人無資格講民主

(overseas)

答案就取約數至百位

其實會唔會係新彊。。。

愛國？愛英國？

有霖過 但係去到咁遠應該唔係掛

華人

一般正常人都覺得唔合理 咁就有機會係中共諗到既野...

北愛司機先最慘
主腦一定唔係佢
呢個時代仲玩人蛇一定係支那人諗出黎
佢都係打份工

仲要25歲

佢地見到支那人偷渡 離開地獄鬼國
一定會自我滅聲添啦

冇可疑

搵食姐

當初啲大劣人仲喺微博話美麗的風景線，笑死

你至on9，只顧自high而唔考慮後果同風險

出post 日期係16:30
佢地未知係支那人架

所以咪話囉 真係唔明點解要講到慶祝
佢哋偷渡嘅話要預咗死再加上去到由零開始
佢哋唔係都係想逃離中國先咁做咩
仲有揀得偷渡嘅話基本上都係啲底層嘅人 或者佢哋都係受到共產黨嘅壓迫
of course偷渡唔係一件正確嘅事
我見到大家話因為中國人就慶祝
真係有啲sad

點解唔集中一個post討論要出4個post

善用不推文回覆